［男裝］邊到有多顏色既背心賣

平時都係黑 白 想買紅 紫 都唔多見

死基佬